我們還和愛德華一家有聯繫，他們是一個威爾士海盜的後裔，可以說，他們是曼哈頓下城幾十英畝土地的所有者，他們肯定再也回不去了。 2022年了，人們仍然不明白我的孩子和他們母親的姓是什麼，奧布里·赫希，2022年2月4日 
 Tishani Doshi是威爾士-古吉拉特詩人、小說家和舞蹈家。 五首關於心靈的詩Cynthia Miller, Paula Bohince, Anthony Anaxagorou, Tishani Doshi, Zeina Hashem Beck, 2021年8月25日MIT科技評論 
 這座坐落在雄偉的威爾士青山中的農場，為他們提供了所需的靈感。 克里斯·馬丁透露酷玩樂隊如何在農場製作“黃色”|馬洛·斯特恩| 2021年5月14日|每日野獸 
 後來，Welsh幫助開發了Ruffle，這是一個Flash模擬器，可以作為桌面應用程序或瀏覽器擴展下載。 Flash是死了。 這些21世紀初的遊戲希望能夠繼續存在下去。 Elise Favis, Shannon Liao | 2021年4月8日|華盛頓郵報 
 正如威爾士政府的一項研究指出的那樣，用兩週的病毒增長來換取兩週的病毒“衰減”，可能會讓大流行倒退28天或更長時間。 為期兩週的“熔斷”封鎖能抑制COVID-19嗎? 英國可能馬上就會知道了傑弗裡·克魯格，2020年10月19日 
 《美國諜戰》裡的馬修·里斯飾演威爾士分裂主義者。 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 隨後，這對皇室夫婦前往威爾士首府加的夫觀看威爾士和澳大利亞之間的橄欖球比賽。 2014年11月14日，每日野獸 
 1984年，一群男女同性戀活動人士與罷工的英國礦工聯合起來，幫助當地威爾士社區。 《驕傲》:年度感覺良好的電影，也是魯珀特·默多克不想讓你看的電影 
 “薩斯katoon貴格會的前鋒Ab Welsh是第一個，”Howe說。 戈爾迪·豪曲棍球最偉大的戰馬|W.C. 亨氏| 2014年5月31日 
 他將由Grahame Fox飾演，他是一名威爾士資深演員，曾出演過英國肥皂劇《東區人》和電視劇《傷亡》。 《權力的遊戲》第四季性感演員陣容:紅色毒蛇，色情明星和更多|Marlow Stern | 2014年4月4日|DAILY BEAST 
 十字頭、側杆和鍋爐與當時的威爾士固定式發動機非常相似。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 他意識到，他們在這個威爾士小村莊裡隱居了很長時間，因此對這個傳說感到驕傲。 離奇的故事|各種 
 但他指出，南斯拉夫斯拉夫人的平均身高超過了威爾士人。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第158卷，1920年4月28日|各種各樣 
 種種跡象表明，這座城市在1600年或更早以前曾被野蠻的威爾士部落燒燬和掠奪過。 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲 
 天氣很好，英國沒有任何地方的風景能與威爾士的風景相比。 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲